5.1無線後置喇叭干擾問題

近排唔知點解個後置
睇電視果陣每幾分鐘就會斷一下聲
用macbook插hdmi睇netflix 同睇波
果陣就更加嚴重
直情每分鐘就窒幾秒
究竟係咩情況 有冇師兄解答到

推

咩牌子

陳年古董黎 本身都想換
不過怕未解決呢個干擾問題
買左套新嘅又係咁就麻煩

新野2.4G/ 5G wireless技術點都好過舊,sony嗰啲應該唔差

但係之前一啲事都冇
會突然間接收不良？
定係機件老化咗？

可能你鄰居換咗router之類，你個接收又弱，干擾到掛

可能係
隔離屋啱啱入咗夥幾個月
依家唯有焗住淨係開前面喇叭